\documentclass[11pt]{report}
\usepackage[a4paper, lmargin=1in, rmargin=1in, tmargin=1in, bmargin=1in]{geometry}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{here}
\usepackage{mathpazo}
\usepackage{relsize}
\usepackage{array}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{footnote}
\usepackage{enumitem}
\setlistdepth{10}
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\Huge}
\setlength{\parskip}{1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.15}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphics}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{draftwatermark}
\usepackage{hyperref}
\SetWatermarkText{\textcopyright DEADSH07}
\SetWatermarkScale{0.65}

\author{DEADSH07}
\title{PvP Masterclass\\[35pt]
{\Huge Ultimate Modding \textit{\&} Teambuilding Guide}\\
Initial Public Version 1.0}


\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Bevezetés, Megjegyzések}
\section{Disclaimer}
Ez a dokument egy egyszerű, de ugyanakkor mégis átfogó képet igyekszik adni az egyes teamek modolásáról, TW-re és GA-ra. Egy adott karakter megfelelő modolása a kulcs a sikeres Player vs Player játékmódokban. Ugyan jobb modokkal rendelkezni ezt a sikerességet megkönnyíti, de ugyan akkor nem helyettesíti semmilyen mértékben a helyes modolást. Avagy... a speed sokat segít, de messze nem minden.\par
Nyilvánvalóan minden szituációra nem lehet egyetlen megoldás a tökéletes,ez sem az. Ez a guide egy általánosított képet próbál adni, és helyenként teljesíthetetlen elvárásokat állíthat, ugyanis mint már említésre került, nem rendelkezik mindenki ugyan olyan minőségű és mennyiségű modokkal. \par
A felsorolt csapatok és a hozzájuk rendelt karakterek csak a legáltalánosabb összeállításokat reprezentálják, nem helyettesítik a szükséges stratégiát vagy az esetleges extra karakterek szükségességét.\\
\\
\textbf{Ez a dokumentum belsős MAW dokumentumokon és bizalmasan kezelendő információkon alapul. Korlátozott, belső használatra, terjesztés csak előzetes engedéllyel.}\\
\\
\textcopyright DEADSH07 2019. augusztus

\section{Jelölések jegyzéke}
\begin{center}
    \begin{tabularx}\textwidth{|X|X|}
        \hline
        CC & Critical Chance \\
        CD & Critical Damage \\
        HP & Helath \\
        H/P & Ekvivalens HP, HP+Protection együtt \\
        Prot & Protection \\
        Sp & Speed \\
        Top Sp & Legjobb Speed \\ \hline
    \end{tabularx}
\end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Change Log}
Changes from initial revision:
\begin{itemize}
    \item Reorganized chapter order based on PvP relevance
    \item Added chapters: Geonosians and Shaak Ti 501st
    \item Speed goals adjusted to new G13 gear levels
    \item JKR squad modified to current best counter
    \item GR squad modified to regular use
    \item GG squad modified to accomodate Wat Tambor
    \item JTR squad modified to regular use
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Darth Revan}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Darth Revan} & Speed & Top Sp & Top Sp & P$>$H & - & Sp 330+\\ 
        &  &  &  &  &  & H/P 80k\\ \hline
        \textbf{BSF} & Speed & Top Sp & Top Sp & P$>$H & - & Sp 310+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Darth Malak} & HP x 3 & Prot & Prot & P$>$H & - & Sp 300+\\
        & Tenacity x 3 &  &  &  &  & H/P 150k\\ \hline
        \textbf{HK-47} & Offense+CC & CD/CC & Offense & P$>$H & - & Sp 220+\\
        &  &  &  &  &  & Offense 5000+\\ \hline
        \textbf{Marauder} & Offense/ & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 240+\\
        & CD+HP &  &  &  &  & Offense 4000+\\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Kétség sem fér hozzá, a DR teamek jelenleg a legerősebb teamek a játékban. \par
A csapat összeállításánál és modolásánál így igazából amire figyelni kell az az, hogy a nem mirror countereket a lehetőségekhez mérten legjobban eliminálni tudjuk.\par
Ennek érdekében érdemes HK CC-jét annyira felnyomni, amennyire csak lehet, ugyanis ez nagyban hozzá tud járulni egy sikeres védekező csapathoz, hiszen az Assassination Protocol gyakorlatilag critical hit esetén insta kill. 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Separatist (GG Droid)}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{GG} & HP x 3 & CD & HP & HP & 6E HP & Sp 220+\\
        &  &  &  &  & modok & HP 100k+\\ \hline
        \textbf{B1} & Speed+ & Offense & Offense & Top Sp/ & Nincs crit, H/P & Sp 290+\\
        & Potency &  &  & Potency & nem számít & \\ \hline
        \textbf{B2} & Tenacity x 3 & Prot & Potency & Prot & Crit Avoidance & Potency 100\%+\\
        &  &  &  &  & Nyíl & Tenacity 100\%+\\ \hline
        \textbf{IG-100} & Defense+HP & Prot & Prot & Prot & - & Sp 200+\\
        &  &  &  &  &  & H/P 150k+\\ \hline
        \textbf{Nute} & Speed+HP & H/P & H/P & P$>$H & - & Sp 290+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Wat} & Speed+HP & H/P & H/P & Prot & - & Sp 290+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline        
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A G13-as korszakban a GG droid/separatist team egyértelműen a második erőnek lépett elő védelem tekintetében. A csapat legfontosabb láncszeme és motorja B2, ő az, aki ha túl tud élni elég ideig, szinte akármilyen ellenfél ellen van esélye sikeresen védekezni.\par
Wat Tambor illetve Nute Gunray két egészen különböző countereket provokáló utolsó láncszem a csapatba. Egy gyors Wat/Nute illetve egy gyors B1 droiddal a GG team egy félelmetes ellenfél.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Jedi Knight Revan}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{JKR} & Speed & CD/Top Sp & Offense/Top Sp & P$>$H & - & Sp: képlet\\ 
        &  &  &  &  &  & H/P 70k\\ \hline
        \textbf{Bastila} & Speed & Top Sp & Top Sp & P$>$H & - & Sp 285+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline        
        \textbf{Jolee} & Tenacity x 3 & Tenacity & Prot & P$>$H & CritAvoidance & Sp 210+\\
        &  &  &  &  & Nyíl & Tenacity 140\%+\\ \hline
        \textbf{JKA} & CD+CC & CD & Offense & P$>$H & - & Sp: képlet\\
        &  &  &  &  &  & Offense 5000+\\ \hline
        \textbf{Hoda} & Speed & H/P & H/P & P$>$H & - & JKR-1\\
        &  &  &  &  &  &  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A fent leírt JKR team a jelnegi legbiztosabb DR counter a játékban. Anakinnal felállva gyakorlatilag elkerülhetetlen az, hogy legalább 3 karakter a Sith Empire teamből ne haljon meg a csata végére.\\
A sebességek kiszámításához szükséges képletek:\\
Legyőzhető leggyorsabb DR team:
\begin{equation}
    Baseline=\frac{(Bastila+40)}{0.95}-1
\end{equation}
JKR Speed:
\begin{equation}
    JKR=Baseline-39
\end{equation}
Anakin Speed
\begin{equation}
    Anakin=((JKR+40)*0.89)-40
\end{equation}
\href{https://youtu.be/IH_Xo9CuSho}{Gameplay és magyarázat}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Galactic Republic}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Padmé} & HP x 3 & HP & HP & HP & - & Sp 290+\\ 
        &  &  &  &  &  & HP 60k+\\ \hline
        \textbf{GK} & HP x 3 & H$>$P & H$>$P & H$>$P & - & 250+\\
        &  &  &  &  &  & H/P 100k+\\ \hline        
        \textbf{GMY} & Offense + & CD & Offense & H$>$P & Minél több offense & Sp 290+\\
        & CC/HP &  &  &  & Leggyorsabb & \\ \hline
        \textbf{Ahsoka} & CD + CC/HP & CD & HP & HP & - & Sp 200+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{C-3PO} & Speed & H/P & Potency & H/P & - & Sp 260+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline        
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A Galactic Republic team támadásban rendkívül sokoldalú, gyakorlatilag a legjobb DR teamek kivételével mindent meg lehet velük verni, védekezésben pedig egy rendkívül kellemetlen ellenfél elég kevés igazi counterrel, ráadásul igen nehezen grind-olható.\par
A GG illetve NS teamek countereléséhez fontos, hogy GMY legyen a csapatban a leggyorsabb karakter, és kezdeni tudjon a foresight+tenacity up kombóval.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Geonosians}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Brood} & Speed & Top Sp & Top Sp & P$>$H & - & Sp 290+\\
        \textbf{Alpha} &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Soldier} & CD + CC & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 240+\\
        &  &  &  &  &  & CC 100\%+\\ \hline
        \textbf{Spy} & CD + CC & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 210+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Sun Fac} & Tenacity $>$ & Prot & Tenacity & P$>$H & - & Sp 190+\\
        & HP &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Poggle} & Potency x 3 & H/P & Potency & P$>$H & - & Sp 220+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A geonosian team Brood Alpha érkezésével egy teljesen jelentéktelen teamből egy top PvP csapattá lépett elő. A hive mind és az elképesztő mennyiségű assist miatt a geo csapat rendkívül kevés counterrel rendelkezik, és pár kivétellel a legjobb meta teamek ellen is jó esélyekkel veszi fel a küzdelmet támadásban.\par
Mivel Brood Alpha adja meg a "kezdő lökést", neki kell leggyorsabbnak lennie, ezután pedig egy 100\%+ CC-vel rendelkező Soldier tartja mozgásban a csapatot.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Shaak Ti 501st}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Shaak Ti} & Speed+ & H/P & H/P & P$>$H & - & Sp 300+\\
        & Tenacity/HP &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Rex} & Speed + & H/P & Tenacity & P$>$H &  & Sp 270+\\
        & Tenacity &  &  &  &  & Tenacity 100\%+\\ \hline
        \textbf{Fives} & HP/Tenacity & H/P & Tenacity & H$>$P & - & SP 200+\\
        &  &  &  &  &  & Tenacity 130\%+\\ \hline
        \textbf{Echo} & Offense + & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 220+\\
        & HP/CC &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Sergant} & CD + CC & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 170+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Az 501-es reworkkel a Shaak Ti klón csapat igazi top teammé lépett elő. Az új zetáknak köszönhetően még gyorsabbak, még inkább képesek regenerálódni illetve a túlélési képességeik is lényegesen jobbak.\par
A két legfontosabb láncszem a csapatban a leader Shaak Ti, valamint Echo, előbbi a unique-ból adódó counterek miatt, utóbbi pedig a fő damage forrás.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Sith Triumvirate}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Traya} & HP & H/P & H/P & P$>$H & - & Sp 270+\\
        &  &  &  &  &  & H/P 120k+ \\ \hline
        \textbf{Darth} & Speed+HP & H$>$P & H$>$P & H$>$P & - & Sp 240+\\
        \textbf{Nihilus} &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Darth} & Speed+HP & Prot$>$CD & Prot & Prot & - & Sp 270+\\
        \textbf{Sion} &  &  &  &  &  & H/P 100k\\ \hline
        \textbf{Sith} & HP/ & Prot & Prot & Prot & - & H/P 110k+\\
        \textbf{Trooper} & Defense &  &  &  &  & \\ \hline              
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A Sith Triumvirate team lassan kezd leszorulni a kulcs counterek listájáról, azonban még továbbra is a legjobb meta teamek kivételével szinte bármit képesek megverni, méghozzá könnyedén. A korábbi JKR counterre való Traya modolásról érdemes most már visszatérni a megszokottabb, gyorsabb Traya-ra.\par
A csapat ötödik tagja lehet vagy akármilyen tetszőleges Sith, vagy akár 4 fős csapatként is tökéletesen megállják a helyüket. Egy esetleges GR team countereként ajánlatos Thrawn használata.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Rebel (CLS)}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{CLS} & CD + CC & CD & Offense & H/P & Damage $>$ Speed & Sp 270+\\
        &  &  &  &  &  & Offense 4000+\\ \hline
        \textbf{Han} & CD + CC & CD & Offense & H/P & Damage $>$ Speed & Sp 200+\\
        &  &  &  &  &  & Offense 5000+\\ \hline
        \textbf{Chewie} & Offense + CC & CD & Offense & H/P & Damage $>$ Speed & Sp 240+\\ 
        &  &  &  &  &  & Offense 5500+\\ \hline
        \textbf{Chirrut} & HP x 3 & Prot & Prot & P$>$H & Több H/P mint CLS-nek & Sp 240+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Baze} & HP x 3 & H/P & H/P & H/P & Akár Prot Nyíl & H/P 110+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A legfontosabb a CLS 3.0 csapatnál az, hogy a guard mindenképp CLS-re kerüljön. Emiatt Chirrut modolása különösen fontos, ha neki nincs elég H/P-ja, akkor rá fog kerülni a guard, ami mindenképp kerülendő.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Nightsister}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Ventress} & CD + HP/ & CD & Offense & HP & Speed annyira & Sp 210+\\
        & Potency &  &  &  &  nem fontos & Offense 3500+\\ \hline
        \textbf{Talzin} & Offense+ & CD/ & Offense/ & HP & - & Sp.Offense 7500+\\
        & CC & Offense & Potency &  &  & Sp 240+, Potency 70\%+\\ \hline
        \textbf{Daka} & Speed+HP/ & HP & Potency & HP & Második & Sp 280+\\
        & Potency &  &  &  & leggyorsabb & Potency 80\%+\\ \hline
        \textbf{Zombie} & HP x 3 & 6E HP & 6E HP & 6E HP & - & Sp 240+\\
        &  &  &  &  &  & Health 60k\\ \hline
        \textbf{Spirit} & Speed+CC & CD & Offense/ & Health & Leggyorsabb & Sp 290+\\
        &  &  & Potency &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A Nightsister csapat megfelelően modolva még mindig az egyik legerősebb védekező csapat. Ehhez kulcs, hogy Spirit és Daka legyenek olyan gyorsak amennyire csak lehet, hogy pár Stun-nal az elején lépéselőnybe kerüljön a csapat.\par
Fontos, hogy védekezéshez mindig AV lead használatos. MT leaddel az AI messze messze nem bánik olyan jól a kicsit speciális mechanikák miatt.\par
Támadáshoz a csapat kicsit variálható, Spirit hiányában lehet helyette mást is használni, de a teljes potenciál eléréséhez elengedhetetlen a fent említett ötös.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Resistance (JTR)}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{JTR} & CD+CC/ & CD & Potency/ & P$>$H & Potency $>$ Offense & Sp 240+\\
        & Potency &  & Offense &  &  & \\ \hline
        \textbf{BB-8} & Speed & H/P & H/P & H/P & - & Sp 290+\\
        &  & Top Sp & Top Sp &  &  & \\ \hline
        \textbf{R2-D2} & Speed+CC & CC/Prot & Potency/ & H/P & CC segít expose-t & Sp 280+\\
        &  &  & Prot &  & felrakni & \\ \hline
        \textbf{RT} & CD + CC & CD & Offense & P$>$H & Offense & Offense 3500+\\
        &  &  &  &  & Nyíl & \\ \hline
        \textbf{Finn} & CD + CC & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 190+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline   
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Az egyre több erős team megjelenésével a JTR teamek jelentősége egyre kisebb és kisebb, ugyanakkor GA-ra még mindig egy jelentős támadó erőt képviselnek. A két droidot továbbra is érdemes gyorsan tartani, hiszen ők azok, akik a teamet indítják, és BB-8 az, aki mozgásban is tartja őket.\par
Finn helyettesíthető mással is, de a reworkje után ajánlatos őt használni.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Bounty Hunter}
\section{Mod Guide}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Bossk} & Speed+ & Prot & Tenacity & Prot & - & Sp 290+\\
        & Tenacity &  &  &  &  & Tenacity 100\%\\ \hline
        \textbf{Jango} & Speed+Potency/ & CD & Offense/ & P$>$H & Lead: speed set & Sp   270+\\
        & CD+CC &  & Prot &  & Bossk l: CD+CC & Potency 70\%+\\ \hline
        \textbf{Dengar} & Speed+CC & H/P/CC & Prot/ & P$>$H & - & Sp 200+, CC 50\%+\\
        &  &  & Potency &  &  & Potency 60\%+\\ \hline
        \textbf{Boba} & CD+CC & CD & Offense & P$>$H & -  & Sp 240+\\
        &  &  &  &  &  & CC 50\%+\\ \hline
        \textbf{Embo} & CD+CC & CD & Offense & P$>$H & - & Sp 220+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Zam} & Speed+ & Top Sp & Offense/ & P$>$H & - & Sp 280+\\
        & Potency &  & Top Sp &  &  & \\ \hline
        
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Ennél a csapatnál különösen fontos hogy gyorsak legyenek a kulcs karakterek (Bossk és/vagy Jango) hogy a rettentő olcsó IT countert meg tudják akadályozni.\par
Mind a két leader életképes, kicsit más ellen erősebbek védekezésben. Az alap kvartett mindig ugyan az, Bossk-Jango-Boba-Dengar. Az ötödik leadertől függően vagy egy ötödik BH, vagy pedig valamilyen utility karakter.\par
Jango lead alatt érdemes kihasználni azt, hogy Zam amúgy is gyors, és a leadtől még gyorsabb, valamint hogy a bombái nem mennek át tenacity/potency checken. Bossk lead alatt ellenben érdemes Embo-t használni, mivel alapvetően egy sokkal erősebb karakter.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Empire}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Palpatine} & Speed+ & Prot & Prot/ & H/P & Magas & Sp 260+\\
        & Potency &  & Potency &  & Potency & Potency 90\%+\\ \hline
        \textbf{Vader} & Speed+ & CD & Potency/ & H/P & Leggyorsabb & Sp 270+\\
        & Potency &  & Offense &  & bónusszal & \\ \hline
        \textbf{Tarkin} & Speed+ & Prot/CD & Potency & H/P & - & Sp 250+\\
        & Potency &  &  &  &  & Potency 80\%+\\ \hline
        \textbf{Shore} & HP x 3 & H/P & H/P & H/P & - & Sp 200+\\
        &  &  &  &  &  & H/P 90k+\\ \hline
        \textbf{DT} & CD + CC & CD & Offense & H/P & - & Sp 220+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A Palpatine lead empire csapat rendkívül erősen támaszkodik debuffokra, így számukra a potency nagyon fontos. A csapat motorja Vader, akinek fontos, hogy a saber-throw-al elég TM-t adjon a csapatnak a kezdéshez.\par
Mivel a csapat elsődleges célpontja a NS teamek, és mivel egyre többen kezdik megfelelően gyorsra modolni a lányokat, így fontos, hogy Vader kerüljön olyan közel a 270-es határhoz, amennyire csak lehet, hogy meg tudja előzni a leggyorsabb NS teamet is. Ezen felül fontos, hogy a csapat többi tagja, első sorban Palpatine és Tarkin is 250 felett legyen, hogy biztosítva legyen az, hogy ők is az ellenfél NS team előtt jönnek.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{First Order}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{KRU} & HP x 3/ & 6E HP & 6E HP & 6E HP & - & Sp 210+\\
        & HP(2)+Defense &  &  &  &  & HP 60k+\\ \hline
        \textbf{Kylo} & Speed+H/P & CD/HP & Offense/ & H$>$P & Leggyorsabb & Sp 260+\\
        &  &  & H/P &  &  & \\ \hline
        \textbf{FOX} & CD+HP & CD & HP & HP & - & Sp 170+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{FOST} & Speed+Tenacity/ & H/P & Tenacity & P$>$H & - & Sp 210+ H/P 70k+\\
        & Tenacity x 3 &  &  &  &  & Tenacity 100\%+\\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A jól modolt First Order team hasonlóan a BH-hoz egy elképesztően erős fegyver lehet mind defensen, mind pedig támadásban. A kulcs ahhoz, hogy a csapat hatékony legyen az, hogy kihasználjuk KRU unique-ját, aminek köszönhetően minden sebzés után HP-t nyer vissza. Ha 60k fölé sikerül tornázni ezt az értéket, nem megfelelő team napestig üthetné, ugyanis egész egyszerűen csak healelnék sebzés helyett.\par
Az utolsó hely a teamen flexibilis, akár egy utility karakter, akár egy tetszőleges ötödik FO karakter berakható.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Scoundrel}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Qi'ra} & Speed+CC & CC/Prot & Prot & P$>$H & - & Sp 240+\\
        &  &  &  &  &  & CC 60\%\\ \hline
        \textbf{Vandor Chewie} & HP x 3 & HP & HP & HP & Gyors modset & Sp 220+\\
        &  &  &  &  & Prepared miatt & HP 40k\\ \hline
        \textbf{L3} & HP x 3 & Prot & Prot & Prot & - & H/P 120k+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A scoundrel team többi tagja általában a Utility karakterek közül kerül ki, ugyanis se Young Lando, se Young Han nem túlzottan remek az AI irányítása alatt. A csapat L3 tauntján és Vandor Chewie prepared-en történő újraélesztésén alapul, ők ketten a csapat motorjai.\par
Az egyre több lényegesen erősebb team megjelenésével érdemes elgondolkodni a Scoundrel és Old Republic teamek kombinálásán.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Old Republic}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Carth} & Speed+ & Prot/CD & Tenacity & P$>$H & - & Sp 260+\\
        & Tenacity &  &  &  &  & Tenacity 70\%+\\ \hline
        \textbf{Candy} & Offense+ & CD & Prot/ & P$>$H & - & Sp 210+\\
        & Tenacity &  & Tenacity &  &  & \\ \hline
        \textbf{Zaalbar} & Tenacity x 3 & H/P & Tenacity & P$>$H & Crit Acoidance  & H/P 120k+\\
        &  &  &  &  & vagy Prot Nyíl & Tenacity 110\%+\\ \hline
        \textbf{Mission} & CD+CC/ & CD & Offense/ & P$>$H & Magas & Sp 230+\\
        & Tenacity &  & Tenacity &  & Offense & \\ \hline
        \textbf{Juhani} & HP+Tenacity & H/P & H/P/ & P$>$H & - & Sp 200+\\
        &  &  & Tenacity &  &  & H/P 100k\\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Az Old Republic csapat modolásakor különös figyelmet kell fordítani arra, hogy a team legnagyobb ellensége a daze és a buff immunity Zaalbar-on. Emiatt annyi Tenacity-t kell rájuk tenni kollektíve, amennnyit csak lehetséges, ezzel eliminálva szinte minden budget countert.\par
Az egyre több lényegesen erősebb team megjelenésével érdemes elgondolkodni az Old Republic és Scoundrel teamek kombinálásán.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Imperial Trooper}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Veers} & CD+CC/ & CD & Offense & P$>$H & - & $Sp = ((Starck+20)*0.6)-20$\\
        & Potency &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Starck} & Speed & CD/ & Offense/ & Top Sp & Leggyorsabb & Sp 290+\\
        &  & Top Sp & Top Sp &  &  & \\ \hline
        \textbf{Range} & CD+CC/ & CD & Offense & P$>$H & Második & $Sp = ((Starck+20)*0.8)-20$\\
        & Speed+CC &  &  &  & leggyorsabb & \\ \hline
        \textbf{Snow} & CD+CC & CD & Offense & P$>$H & Damage & $Sp = ((Starck+20)*0.6)-20$\\
        &  &  &  &  & elsődleges & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Egy jól működő IT team kulcsa az, hogy a modjaik, pontosabban a sebességük megfelelően legyen finomhangolva. Amennyiben Range Starck-tól 20\% TM-t kapva éri el a 100\%-ot, a többiek pedig Range-től 20\%-ot kapva érik el a 100\%-ot maximalizálható a damage, és biztosítható, hogy egy karakter szinte azon nyomban halott legyen és így működjön az IT-úthenger.\par
Az utolsó helyre Magmatrooper ajánlott, de helyettesíthető bármelyik másik IT-vel is.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Ewok}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Chirpa} & CD+CC & CD & Top Sp & H/P & - & Sp 200\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Wicket} & CD+CC & CD & Offense & H/P & Magas CC & Sp 220+\\
        &  &  &  &  & zetával & CC 70\%+\\ \hline
        \textbf{Paploo} & Speed+HP & H/P & H/P & H/P & Leggyorsabb & Sp 230+\\
        &  &  &  &  & unique-al & \\ \hline
        \textbf{Logray} & Speed+ & H/P & Potency & H/P & Magas & Sp 210\\
        & Potency &  &  &  & Potency & Potency 100\%+\\ \hline
        \textbf{EE} & Speed+HP & HP & HP & HP & Heal a max & Sp 220\\
        &  &  &  &  & HP függvénye & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
A kulcs a jó Ewok csapathoz az, hogy Paploo a Unique-jának köszönhetően (+25\% Speed) annyira gyors legyen amennyire csak lehetséges, és így el tudja indítani a szinte véget nem érő TM-traint. Fontos a CC az egész csapatton, hiszen Logray minden critical hit után kap 5\% TM-t. EE lecserélhető Scout-ra jobb eredményekkel, amennyiben legalább 2-3 zeta van a csapaton.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Utility Karakterek}
\section{Mod Guide}
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l | l | l | l | l | l | l |}
        \hline
        Egység & Modset & Háromszög & Kereszt & Kör & Megjegyzés & Célok\\ \hline
        \textbf{Wampa} & CD+ & CD & Offense/ & P$>$H & - & Sp 210+\\
        & Tenacity &  & Tenacity &  &  & Tenacity 100\%\\ \hline
        \textbf{Nest} & Tenacity x 3 & CD & Tenacity & H$>$P & Lassú & Sp 200-\\
        &  &  &  &  & magas Tenacity & Tenacity 130\%+\\ \hline
        \textbf{CHS} & Speed+HP & HP & HP & H$>$P & Heal a max & SP 220+\\
        &  &  &  &  & HP függvénye & \\ \hline
        \textbf{Thrawn} & Speed & Top Sp & Top Sp & P$>$H & - & Sp 300+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
        \textbf{Barris} & HP x 3 & 6E HP & 6E HP & 6E HP & 6E HP nyíl & HP 50k+\\
        &  &  &  &  &  & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{center}
\section{Team Synergy \textit{\&} Strategy}
Ezek a karakterek nem szerves részei egy csapatnak sem, ellenben stratégiai szempontból mégis rendkívül fontosak, és mindenképp javasolt őket az elsők között megfelelően modolni.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Utószó, Disclaimer}
Lezárásként szeretném kijelenteni, hogy a dokumentumban található értékek és javaslatok PvP-re, és 5M+ GP-vel rendelkező accountokra lettek szabva. Emiatt kisebb méretű accounttal természetesen kevesebb, alacsonyabb értékek is elégségesek lehetnek, azonban a garantált hatás elérésének érdekében azok megközelítése erősen ajánlott.\par
Fontos ugyanakkor kiemelni, hogy önmagában az, ha egy roster jól van modolva nem jelent egyenes utat a sikerhez, de legalább nem szórja az ember azt maga előtt rajzszegekkel, mint egy rosszul modolt account esetén.\\
\\
\textbf{Ez a dokumentum belsős MAW dokumentumokon és bizalmasan kezelendő információkon alapul. Korlátozott, belső használatra,terjesztés csak előzetes engedéllyel.}\\
\\
\LARGE\textcopyright DEADSH07 2019. augusztus
\end{document}